之前唔知華夏柒道定大紀元話只要大家唔好再提李波,李波就會放返出黎

放左出黎未?

林榮基仲叫做死剩把口，李波真係人間蒸發

明明話李波單野降左溫冇人提, 習近平就會放返李波出黎架啵